「理性討論」國泰港龍空服員大炒魷算唔算人才回流?

姐係唔好話做唔做雞。

至少有一班勞動力天空回流香港

唔算

吓?

樓面呀姐要減人工了

好似隔離post話空姐對推車好純熟，可以去做酒樓推點心車師

中環間譚仔

此世上再無勿演懶肉畜牲

人才? 咩人才?

算，我識朋友係入面做，佢話其實好耐個都好高學歷，只係唔甘心年紀咁細就要打工，鍾意飛，同埋去旅行